Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 339 大哥, 這裡是香港, 當然是港幣啦

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

佢終於轉左台幣

留名等收工

請問有冇師兄係又一城Log-on

lm等乜柒

留名 + 我就唔信人人都比負評我

話說有一排訂野係會check電話？

乜7有未呀

留名等派貨&開新訂

想問有無巴打今日會去SB? 想搭單問下shuri派貨時間打極電話問都無人聽電話

14/8 19:17 單

try call RB

回上post

痴撚線 一入黎load圖用左5秒...

比你講一講我第一次睇哂置頂POST D 圖..........

其實上面呢張咩典故............

有無巴打唔買logon 隻GG可以借張卡呢使吓？

有人小學雞拗唔過人，串人呢句，跟住叫佢po圖又潛左水

Triple兄

星期六排隊啦乖

16飛哥

朗豪logon仲有冇紅金 gg cosbaby?

好耐無追post
聽日訂85 4點後
會唔會排後樓梯？

4飛哥 同 最新既16飛 wm mk4 我反而知

Triple 兄 講左上面果句野咁爆所以叫 Triple 兄 ?

5分鐘ko

triple哥都唔識

‎Andy Li‎ 發帖到 Hot toys買賣俱樂部
有無ching知道, mk 85會唔會開walk-in? Hot toys電話無人聽. 謝謝

笑，到底貼左未

我剛剛加入呢度............

扭得好有動感

每次上去SB見到D POSE都會覺得好正

我都想知邊到有 有的話
唔會食炒

隻腥紅GG真係幾高質

隻venom
都幾考驗愛

琴日fb 見到人講
無限輪迴。出訂時，唔靚馬馬地，不了不了。出貨時，嘩正呀！好靚 ！買買買。
即刻笑左出聲 駁唔到

輪回左就o黎十年

大家又回想下 mk50小仙子 , 不了

SM Loki cosbaby 會唔會好似deadpool cosbaby咁變logon長註貨品

等睇有人"手多禁多左隻venom"，原價放

原價加盒檸檬茶 讓首日比你
投資大計

撳唔係問題 你去左訂埋先係問題

Sorry 由頭到尾都冇鍾意過50

應該係47 最誇張？

mark5 太多銀色唔似im

又出MK7 !? 識變雪櫃把鬼咩 , 不了

Venom出貨又飛機

我好記得我訂果時係因為 排後樓梯訂DS2.0
排左兩粒鐘 , 嬲嬲地訂埋 Iron GG 同 mk50

到而家都係唔覺得靚

希望個body唔會剩係用一次就算

Civil war 展個陣 猴活推介大家買mk50 隊長 同 iron gg
但我剩係訂左3巨頭

正

搪膠玩具都飛機嘅話
真係你哋玩埋我個份

仲唔鳩沖去訂 兒家首日先+3-400 應該可以貴個炒價qs

變灰DP
灰DP都係限量500隻擺到而家

波叔準備又派錢

唔洗, 垃圾冇人要

Thanos大軍 = 老解

灰DP 原來有限500 ?

上次個筆都收到 派乜撚 香港陸沉都未出收到

*未

咁我買灰dp 算

我都未收

屌個4000仲未到手

禁唔去了

已收

睇返係非會員300套

RB係咪有cosbaby MK 50?

盒野本身無問題..........係突然出太密
又紅又灰...........特別版又唔係特別左好多.........

走得太前

未見過logon有

遲D就好似普版MARK7咁要+1500

信和孤注一扭應該仲有得訂

Btw其實今年動漫節千值練有show demo出嚟，幾鐘意佢隻半透明質感先訂

一蚊都無 屌佢老母

佢應該係未來人咁快開+1500

個電話永遠無人聽都唔知佢係咪故意cut鳩我線

我尾二果日交表，上個月已經sms覆返我不合資格啦wo

走前左一年

屌到我想買iron gg cosbb嗰陣啱啱好冇貨

做炒狗做到周圍同人講自己有幾多貨剩.............
呢D人食唔食藥都無得救...............

諗得美好d
可以放曬數緊錢
唔記得del post

賣到1個恭喜恭喜

普通 +會場
每日各16張
肥肥

留名等mk7派貨

多飛到

想快啲睇人開箱，普通單有排等

今日三千五入咗張會場次日

都幾貴⋯⋯

wm都派咁耐
mark7 使唔使派到後年

搵鬼買咩850，重大把貨啊

已經打定輸數要下年先有得玩

見到wm咁，mk7首日都唔知要派幾耐

佢收晒市面所有既單咪開幾貴都有人買啦

紅色又炒到燶晒 原價減200就有
洗鬼買依隻灰色

搵多陣嘛！我都搵左一排先有3500首日單

唔好咁

到時未可取換可取又可以補番條數

3500 次日3500 首日有人放冇人收

唔知要加幾多呢

邊到

朗豪坊log on即時

今日終於收到乜7單約咗聽日交收 $3000不過普通

無意中搵到上年有個post 放mk7會場首日$5500

去哂MEGABOX?

到時換可取啦

信和仲有無cosbaby 買

我mark4都忍唔住換可取 星期六交收

我都未收
阿媽遲我幾日交表 佢前幾日就收到4000

有

我前日去都係呢個樣

頭先行過megabox得返venom 其他賣曬

應該negative都係依個body，佢同advance好似係隻色唔同

人蠢真係無藥醫

DP係所有店既鎮店之寶

已經曲到圓都唔明
係咪咁多弱智玩HT

唔怪得拎起電話唔聽 咁多人打去問白痴問題

條show ming......係咪廢中黎

dx17上貨

赤武神

dx17

收到風85BD會開walk in

唔該你先，頭先搵到係香港分店網上都成功訂到,價錢低同真係幾靚

竟然係上星戰

DC.......

有 dx17 16都上

我排左幾個鐘

仲有mk50 ass

笑咗好耐

DX17 ?

輸打羸要
炒HT 賺硬架 ?

DX16

賣野唔知價

好多DLC上緊SB

會唔會有現賣

好想駁咀

唔好學

比著係rerun單炒家都唔知點好 撻訂又無成千蚊 拎埋貨又驚連5百蚊都蝕埋

見人rerun 減200都無人屌

上海老鼠樂園大把 普通現貨買

放+1500都未輪到佢嗰13/8啦

你去千值練度訂？其實孤注應該會平啲....好似13xx，anyway一齊等十月收貨

心都涼晒

岩岩拎完會場 btw死忠自用 千幾蚊比佢 不過我rerun50單 舖返一年半載塵先有得玩

我去果時大把
即刻執咗隻

g持 死忠一定唔會放

佢似自殺多d

1600

繼續0受惠

成套野淨係鐘意個雙手鎚 配埋隻iw thanos玩

其實正價千零蚊一大堆野咁幾抵玩............
無燈係幾撚失敗既........不過諗深一層又幾可開下D燈...........

係呀 , 我又貼孩之寶

Fat fat

千幾蚊買多隻1/6仲好啦

新個隻fear spiderman 係咪大隻小小？
定同平時一樣size

千值練訂 $1270,我問左佢好似話11月先有.一齊玩新玩具

人仔定價已經蝕匯率差價,仲要咁大盒搬四盒

等緊黑gg出貨 到時恐慌式拋售 義海價

幾錢

下星期一去

你sure會義海價?

7600

少人訂既野先係黑馬

除四都成千九蚊

屌佢老母 點解派糖可以無一樣中到自己

派比學生哥做本炒ht

等到2021 好似

會場50DLC好似全派

一開波加幾百蚊 到宜家原價

普通版派之後一定好慘烈

Dx個台咁靚都有啲機 normal就

到普通版恐慌性拋售

收多幾隻Cosplay畜聾
被其他角色圍毆

唔好去錯 e max

一開波未肯定有walkin, 有walkin既自己訂好過啦

如果見到而家炒唔起而唔訂,一年後派貨隨時叫春

個stand正喎

web swing個隻係咪118? 希望聽日去仲有

差黑武士同mark7未派

真心幾高汁

土地問題買唔到咁長既櫃

Ikea 899頂住先啦 都叫可以放幾隻出嚟丫 最多定期換展品

Where?

嬲

有時排隊仲耐過行過去

Gg仔個地台 邊到有得買

背景正

家具店 搵黑色嘅吸濕盒

朝早嗰陣響到講緊好想收到HOTTOY既SMS
點知就剛剛收到SMS

咩嚟

有冇近鏡睇下 同埋個舊鐵好似幾正

有冇消息85 2.0 walkin 版

仲覺得有walkin
比個你

next time baby

walkin版唔包頭雕手套

Mega box 咩環境

Andy li?

我都等緊 85/mark7 walkin

Mega box d貨仲有幾多

只係mk50既豉油
我既wm4幾時先拎到

我次日會場上午單呀屌佢 唉

仆街了, 政府免費派比D小朋友一人一隻合金

小朋友有本炒ht喇 大家小心

我全部都係last day

跟住發現唔夠錢用 原價，跌破招股價

點解總係有人覺得HT=賺錢
特別係班中學生 六寶冇肉食

Btw中學生邊會有戶口俾政府入數

我中學嗰陣已經有戶口啦喎

記憶中有學費戶口

利申AL撚

你點俾住址證明

自問對人向來以禮相待
我無屌過人 , 比人鬧原則上都唔會還口

言論自由o痳 , 我又控制唔到你把口講咩
正所謂我有我9up , 你有你地玩單

不過開始玩到人生攻擊咁我覺得開始過份

做番CD Rom算
你地可以繼續討論番
邊隻邊隻開訂未
邊隻邊隻有得walk in未
同 間中公審D FB炒狗

生活多美好

唔記得咗啦 不過中四中五就已經有個人戶口

網上去到20號

上次去動漫聽到有中學生同班fd曬自己㩒哂5寶
仲話啲骨都搵到人接

以前好似可以比學生手冊入面個地址佢睇

挽留
唔洗太上心啦

我仲記得當年hs 會有人嚟學校幫手開

教育局d信

中學啲學生資助入哂父母戶口
一蚊都無拎過

Fb見有人話再版50去左馬來閪亞 應該差唔多到香港

冇事既
網絡上攻擊實有，唔洗太在意
btw巴打好似上年已經keep住上水，認得你

好慘 呢次政府派錢俾學生大部分都會係咁俾家長充公

老母: 幫你儲起佢

記得爺爺好似都係TDK撚嚟，挽留

呢個年代要同老母講買ht保值

係就好

希望唔係ffh gg既QC

Sorry 爺爺
我認衰 唔好嬲 你以德報怨小弟服了
挽留

靠炒HT起家

唔洗咁在意其實

邊度人生攻擊你

批評都受唔撚起你玩咩撚野ht ！？？所有人都要讚你正評你？？？？痴撚線！！

其實唔明啲人做乜鬧你
係咪唔抵得你多野玩過佢
影得袞咪袞囉
個個都專業攝影師咩
都係分享下姐

豹妹又絕左種

邊到買？仲有冇貨

隻腳係2018/2019

仲未收到？

唔知上去仲有冇

應該有 我見佢貨量幾足下 不過你最好快d上去

係唔該巴打

越黎越想收隻43
定等RERUN出貨 睇埋有無改野

有冇巴係megabox知隻fear itself係咪仲有好多
係就聽日先慢慢去買，唔係就星期六早少少落樓下log on買算

普通定有紅眼

有少少想整成套cosbaby anvenger擺喺車到

GO!

買下買下 我都買左10隻 真係好正

唔知佢仲有幾多貨
但眼見仲有廿幾盒放左出黎

等緊三巨頭同dr s
Iron gg 聽日上去望

建議放車唔好買新出果隻DS同埋千手DS
企唔穩的 就算企到都歪歪地

我收早趕緊去 唔該巴打打

加油
火影跑過去

新嗰隻好靚

咁WM4都試過差啲原價

千手真係點整都企唔到
插都插唔實

千手睇完實物不了

啱啱上facebook d ht sharing group見到個album係d 明星同翻自己figure影相，跟住見到呢幅

屌你猴活racist JL 6隻入面得隻黑人影都未見到
雖然大超同batfleck都一路唔出

Cyborg好似confirm埋唔會出

訪問話cancelled

Cancelled

儲JL既慘到 永遠都唔齊腳

撚鳩強逼症患者

dc + 黑人 冇人權

想問下依個pose係點擺
我見隻scarlet spider 得一隻手形有得hold住蜘蛛絲

我今日都係買呢2隻

本身想買埋鷹眼 不過睇多幾眼又無愛就算數

反而隻BW整得幾靚

Ching 隻iron gg擺得好型，扭左幾耐先耐到出黎

冇曬gg lu

問下佢仲有無貨

學原子咁收咗隻後備body就狠狠地扭到出嚟

仲有無大gg?

DS個雕係咪來自馬雲？

明顯係鏡頭外加咗啲嘢hold住直嗰條gg絲就出嚟

Sad 早知幫你買多隻

我每次扭都好驚隻野爆皮

我呢隻1.0嚟 條斗蓬長啲 但 領口位柒啲

排完唔係唔買多幾隻費事又要後追/食大炒呀嘛

呢個方法好成功令我入多咗兩隻

2000幾啦

ds2.0個領係靚少少 但硬撚過石頭

聽日去希望仲有

因為佢想整得薄啲 但薄可能加唔到鐵線掛

鷹眼之前fb 收左, 所以今日唔使再買

會場配件包全派？

我同意 特別係浪人版

不過無愛 唔買

今晚學你個POSE先
不過2.0件袍短D唔知會咩效果

全派了
Fact checked by Yumi

擺唔到 我已經試過

喊出黎

好想問佢個DX16賣成點

蛇架撐起左件袍
試下唔用架

自己痴條線上隻手度

01年?

有得自訂炒價
得佢隻SW值得貴幾百蚊

真 唔大力扭 真係唔會知隻野有幾型

想問下依家係咪就咁上二十樓可以訂到mk85 2.0

Yes

yes

啱啱訂完 好多人排緊

Blutack

用AA膠

呢度d人係咁 繼續post下相啦
咁先係玩玩具之人嘛

我之前都問過 成皮野真係傻左

有埋鎖匙

等我試下用uhu先

一定要有
試過有年新年比表弟整爛玩具

一陣拆唔到出黎

訂左啦 好似話普通版今年年尾就有得派貨
屌你今日排撚到落11樓 排左成4個鐘 On99

ok 唔該！聽日收工去訂 四五點左右

成班傻仔仲喺Facebook買炒價

mk45sw
mk46 ca
sw2.0

中間係咪mk46?

隻eg美隊 收唔收貨

唔係我架

我驚佢又好似之前咁截龍 我覺得都係請半日假去穩陣
我今日都係兩點幾就衝左過去

早啲去呀好多人排

想問下幾多訂 係咪千五蚊？

胸口唔夠白

普通版Full Pay
年尾派嘛

我要白粉胸

我收貨
不過已有10週年攪到無乜衝動
反而想試下10週年學eg揸鎚

早啲啦，如果你唔想同大媽迫嘅話

mk85戰損啵？竟然咁早派

拎個頭雕去廁所沖走佢

侯活請聆聽我們的心聲

屌你訂會場版嗰啲唔撚識就唔好fake鳩人啦
一陣啲現金既買家㩒唔夠錢咁點算
唔好咁狗啦

巴打 2700幾全數Pay

心口錯晒 唔收

無腦學咩人現玩具

依個先正

有內戰隊長應該唔洗買

收到 唔該你！

我聽日去

布景板都整埋 j死

終於到我攞會場DM

我要許願 mark7

有冇人入多咗隻iron gg cosbaby

mk7

係咪真係有新頭雕

係咪crazy toys

bw執過頭髮黎？ 去邊到搞

早d到
今日walkin訂完
啲staff話佢都唔知幾時會截

應該係 今日見過隻野好劣

Cls,條友真係唔識㗎喎

放得好靚

搞到而家有d唔敢po圖，po左又驚唔啱人口味，有時唔同post po多幾次都驚比人認得

唔貪心放太多隻同埋佈景板一流
自己print完再cut?

係20樓排左幾粒鐘終於訂到85 BD 熱死

皆旺見到有隻2500

我都成日po鳩野 冇人認得 放心

po la

有咁多人訂???

聽聞今朝排到落5樓 咁你話呢

7月14過左啦喎

請問各位巴打
Log On係咪每日開鋪都會fill 番 Cosbaby??

諗住聽朝去睇下

FB有時見到都係放2500
嫌貴

好低

撚狗

加個KFC

Aidan chan造市

加多杯starfucks

唔記得轉返 AC？

靚過ht

香港公司出？

買個靚頭比 ht 用

下年咪係又上5000

有冇人知果1000隻綠gg賣晒未

想問下係咪普通walk-in都可以訂？ 定呢個仲係之前上網抽？

上到SB大叫 我要訂戰死版85
之後有專人帶你去訂

唔好玩新手啦...

你地班友唔加密...仲諗住聽日排 屌哂你地老尾

家陣人人都知可以walk in下次記得加密啊屌 又要同其他人爭

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

建議深度買40up

收到, 聽日上去

SB仲有無iron gg cosbaby?

條傻鳩係唔係del咗po

冇la 巴打

見過黃6+2face +1000

真上年隻藍4同依家隻黃6差唔多價 留名rb一週年出neon tech warmachine 黃6會上天

Woo toys 隻Stan lee好似真係唔差

係

買一送一

而家3400唔收黃6，下年就好似而家藍4咁

成功例子

係呀！good luck

已經比人炒到正價係咩都唔知 好多cosbaby都係 想知ps4 iron spider 係咪118定128

收唔到藍4
貴到喊

mk 46 47 幾時先肯rerun

咁十年後個價位咪不得了

正式發起吹奏mk7行動
我先

佈景板邊度有

我上次都講過
係靚過ht
有位巴打接受唔到係到話我

已經貴到仆街唔洗吹奏

呢個係咪sad黎

琴日先睇完不過係580

幾抵

似d 但頭好似太大

好過ht 個撚樣 完全唔撚似

吹到派貨先會停止

多咗個窿?

依家藍4個價好似仲貴過原色，我都放棄左追藍4，等橙wm算留返d錢黎追assemble好過
反正6仔同4仔無同場出戰過，但6仔同wm1有，可以一齊擺

大家覺得IP同MK85 BD會唔會有公開訂

會

訓緊街 等85Bd walkin

想請問下大家隻jw條褲腳
係咪都好似我果隻咁衰架

稍為思考下都知85 bd ip個6隻都會有walk in 啦

心很累

我由上年開始等mk7 walkin等到而家

MK3普通 2手太概咩價位

$25-2800

有冇巴打21號組團去20樓

try try sin

我去

留個位

實物 好似好怪

如果係咁改就好

第一次覺得官圖靚過隻sample

係都大陸人去先
退訂wow

wa 由零意欲變左負意欲

仲話會越睇越靚

根本狗都唔屌

$1980

個比例真心搞唔掂 好似Q版但個頭又唔似

個比例搞到好似成個鐘樓駝俠咁

其實HT D staff係咪會成日Hea鳩人,首日喺動漫節問ip係21q4派，今日去問就同我講普通版同埋會場版都係21q2派

佢跟返電影咁 學啲巴打講加返tom個樣 就想入

[url][url]...[/url][/url]

會唔會個人企得太直？

睇完實物之後想入返個
我個人覺得官方圖好樣衰，比例好奇怪下

衰撚過cosbaby

電影都唔係咁樣肥腫難分啦

呢句真

呢度有幾多人有訂速龍gg

已入好正

美隊啲錯誤錯到一籮籮
近排發現佢個碎盾手握擺錯咗方位

你又訂

我講得唔好
應該話寧願佢跟電影個隻咁出會吸引好多

ht就係唔肯出隻正正常常電影版本既vemon

岩岩開左隻wm4,發現個地台好撚細

Gggggggggggggg

自推

隻手拉行少少

呢隻Q又唔Q,像真又唔像真，根本兩頭唔到岸

差唔多啦

琴日都收到等左4個月即刻買隻wm4落袋

thx bro

睇你個名就知你想點

Fb 有Mk7 4/8 $3000 都冇人要

仲要原價1980
啲人仲話要加錢收

1980去收隻gg返屋企扭下好過

一年出一隻

幫推 818

得罪講句 好撚樣衰

+#818

呢隻個評價非常極端⋯⋯

成個弱智咁出到

壓倒性差評

仲要賣咁貴 買多隻1:6唔好

呢舊野都炒得起概話
證明ht 出野根本是是但但都得

買隻白兵都型過佢

佢嘅原價可以食炒入一隻DS

我想問85bd同iron patriot係咪都係各1500訂金

但見到有d玩開搪膠公仔嘅ching話必入⋯⋯

唔該哂

今朝會去睇下

venompool咁嘅比例咪幾好

hottoys 5大訴求:
1.撤回弱智版venom
2.派wm4
3.派bucky
4.開肥科訂
5.出真venom 要有eddie頭雕

快d 21號喇好想得個知字

21號有咩特別?

Full pay

自己都唔鐘意 買黎做咩
又唔係ching幫我比錢

不了 依舊垃圾

dc呢

想知有冇可能walk in

等多陣啦派埋bucky同wm4先好冇

開埋walkin 等出貨使唔使 4-5年

不了
1:6可動同搪膠根本兩個唔同嘅市場

等唔係問題，係唔想益班炒狗

有阿有阿 條生產線無限開阿嘛
聽講今次最後一隻im 會任人訂咁話喎
睇怕今次派足十年不是夢 好彩有次日單 希望3年內派到我

壽終正寢

其實佢真係好撚多野要整同自己講冇就當玩少隻

重點就係呢度

而家唔收單，到21號之後火箭升空

我玩開1/6，對呢隻完全無興趣

可以講定先

老老豆豆
如果真係出venom
黑色膠比一般膠仲易爆

歷使不斷重演

不過總有班人有堅定信念⋯⋯

唔會掛...
咁多人訂 佢唔會斷自己米路掛...
最後一隻iron man, 應該會通融下掛...
如果真係唔開 咁d 禁唔到既真玩家咪好慘...

我上年入坑食炒入mk7、wm4都無辦法，鬼叫自己㩒唔到，話明動漫限定，況且ironman大把野出⋯⋯

mk23456
32000

呢句咁熟口面

其實兩隻版個量都咁多 咁都訂唔到 個人要有幾黑仔先可以咁

邊個ching講過！？

上年年尾 7仔同wm4會場單都係加幾百者

星期五了

嗰日已經比平時慢左截，我有fd 12:2x都㩒到，平時10分鐘內已經截晒

我上年入會場首日mk7+$500、會場第三日wm4+$300今年個價真係好癲⋯⋯

我個陣2x分 都襟完
都派到會場第三日 早上
其實都幾多名額

真係好多，入動漫訂野條龍未停過⋯⋯

咁今年撞正end game 同im死埋 先痴左線

今次動漫首日同上次完全唔同 上年壞埋機都條龍仲快過今次 今年個量多到仆街其實真係 普通又7號開到21 有心玩既其實訂唔到都好加幾舊都有遲d叫春個班真係笑硬佢我就覺得唔會有walk in啦 因為已經太多了

Happy Friday

認同，仲有大陸同外國條水，跟本唔愁無人買

開cosbaby比你

快d開肥thor

你想要既野 比錢就能擁有.gif

係開都等6寶普通版個堆清晒訂先開啦我諗

閃電俠
Dc

今日開網上登記無問題，21後先開訂咪得囉

入

Walk in 訂啦

如果ht出Venom 1/6 有埋半臉頭
真係三千蚊都買

如果有埋戰損肥thor實入

好消息 obiwan回歸：

壞消息 rian johnson又搞鳩星戰：

LM今日出肥雷有DX version

雙頭雕雙BODY

1%肥雷dummy都未整好
仲有其他動漫show過大把未出
希望我係錯啦

跟埋黑超 手制

係就正

重啟鋼骨

走啦我唔想搞大佢

你又好似啱喎

Hulk

照殺

應該出IT先，套戲就上

沙贊出左預告圖咩都冇

開都開哭啦，板都出埋

派左wm4 啦真係好正
重手又 型 qc 整體比上水mk50 好好多
粉紅燈又正 個燒焦地台又踩到
吹捧下先 已經扭左幾日

可唔可以開 Flash 先

出哭照殺，為左齊eg og6

第4日單

好 開俾你 不過唔派

咁其實人地都有付出嘅 開咗兩次 兩次都訂唔到咁會唔會係自己問題 再walk-in你隻85應該係留比你個孫做生日禮物啦

會，是一定的

應該拍完D&D先到佢
起碼8年之後

滴滴泥同賊婆終於做多一件啱事

IP係有史以來最重甲

各位巴絲
聞說宜家加名要100蚊
堅定流呀

佢放左好耐

真der

唔衝對唔住自己

排原價-300

睇返張單背後details有寫幾錢

堅

bid左成套六隻動漫單
咁咪成六舊

我諗住1000

手持動漫首日單

開咩

你信得過個賣家咪可以慳番六舊

你去排下 可能佢放呢

剩係加85同ip算

有咩qc問題？我果隻唔見有問題喎

幾期待佢出貨好似仲有全頭雕

限量gg cosbb?

而家低價放一定後悔

十個有一半人都應該係會場又有 普通又有咁樣回血放

遲下放先係真回血

下個post名叫乜好

張單背面有寫要幾錢加名

宣傳下818

想問mk100 你地邊度訂 係天貓janelove？

一係㩒錢?

依家最重係wm1，跟住到wm4
只要唔偷工減料，ip要重過wm1應該唔難度

你岩

wm1 wm4你地點排?
wm1
wm4

坑爭有回報，不撒不罷休

收到

真係好撚正應該當外傳拍

mk7幾撚時排呀侯活

全民㩒

怕佢一上 首日3點都派晤到

咁我就真係等到下年先有得玩

等~ btw 首日wm有冇派左1個月

買呢set諗住炒個d 應該蟹得

我張mk7次日4點 仆街了

好似三個禮拜，差少少先夠一個月

一個月派1日會場
都接近派半年咁咪

呢隻野其實都幾大隻,到底係L得黎仲算唔算迷你

5日會場應該差唔多數量
即係會場全派要等15個星期 差唔多4個月

利申次日4點前

me首日16:00, me首日16:00, 希望派到首日18:00前

參考返同期嘅6寶，50dlc同dm尋日先全派會場
有無人記得佢地第一日派係幾時？

訂mark7個一個量同佢2個冇得比

到85bd派貨既話 真係等到天荒地老

漏咗816呀

Venom都係放飛機算

wm會場單 越跌越平 真係

點解既？

隻狗係邊到買？

Thor rerun有無話要等到幾時派貨

不嬲都係第一水派既先炒上天,之後都係愈排愈平,到派硒無新貨源先會慢慢升返
相信派到去普通版唔駛+1000都收到
上年有人兩張Mark7單換黃臂,全派左咪又係加幾百都收到

仲有823人鏈大攻勢

+500

希望真玩家
到mk7派到普通尾水收到心頭好

想要大gg

大GG尋日SB賣緊啦

今日RB都開始有得賣啦

29號單等到2046 +500水早玩算數

會場再+500
自訂概就抵

諗起我張85 4月尾，真係唔知等到幾時到時加錢換算

市面上仲有無黃6保養單

大量

我連貨都未去拎

普通都全派完
半年後就會

光復hottoys
玩具革命
肥科出未呀

今日應該SAFE

load唔到訂條撚咩

仆街, 撳唔到肥thor

05分email

Happy Friday 唔happy

屌又full咗

呢隻真係... 愈睇愈樣衰

miss咗希望肥科會開walk in

不了

10先出

撚晒差啲 miss

12分收到email

新post

好似Q4 我都等緊

之前話會越睇越靚嗰啲出嚟